點解近排Facebook咁多呃錢廣告

一click入去個網勁流又貨到付款，睇留言好似勁多人訂左

自膠